有女仔話我個樣似Jay Spearing , 姐係點！？

佢話我鬼仔樣，似jay spearing

慘

靚仔黎

出世左38年終於有人讚我鬼仔樣

樓主冷靜d先
睇下我個名
依個世界邊撚到有咁多靚仔啊屌你老母
比人笑鳩你都唔知

唔錯，幾靚仔

個樣幾老實

樓主唔係似山治？？

條眉似

話你似猁狗

So sad

轉左會幾年啦

連史卑寧都識,呢個女仔溝得過

7頭

史卑寧是咪有唐氏綜合

讚你似周杰倫

d人話我似sterling

nigger

啲人話我似Reus

話你似弱智呀